邊款type c hub 好用

有無人用過邊隻type c hub覺幾好？
買左macbook pro焗住要買
諗緊Gmobi 定Verbatim

都要4舊幾貴

睇親都唔平

邊隻TYPE C 轉 USB HUB好用?

自己睇